晤日本時隨行官員集體遲到 習近平一夫當關主持會議

這次習近平會見日本首相安倍晉三時，其隨行官員重演兩年前會見普京時的災難，集體遲到，讓習近平呆坐獨對，場面尷尬，底氣盡失。可見中國人之紀律蕩然，未見寸進，看在日本人眼裡，簡直是衰過地底泥！既然這樣，習近平不是應該好好學幾門外語，利用這些機會天南地北，談笑風生嗎？

Credit : Facebook 鍾祖康

個批官員rip

咁似interview

傻逼習

一夫當關 定 一人落單

大陸官： 呢件事唔關我事，習近平你自己拆掂佢

全部一齊遲到都無咁樣衰
班細既咁唔識做

對八國聯軍咁既feel

唔怪得班香港高官成日係記招遲到啦

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

全部人一齊遲到
擺明有心玩野？

遲到到底係交通問題定點

中國人的榮耀

地位不保了

以前d大粒野起馬識英文 俄文 有d識日文
家陣習總你想點

6月最佳回post

坐緊lift 去，突然情不自禁想打翻幾套太極先

Respect respect respect!!!

hahaha

其實一起到會場嘅車有咩理由得敗北一個？ 總有其他官員吧？ 離奇

咁撚痴線

佢點會容許哩啲事發生

唔係一齊到場架咩？

by bus: 係我團隊未嚟之前我係唔會回答任何問題，我有權報紙緘默

習仔, 番去等消息啦

好似中學比人杯咁
一齊放鳩你飛機

皇帝接受外國面聖，突顯天下一尊

有沒有人反對？ 沒有 沒有 沒有

點解會單拖？？

似係專登，有乜可能遲到
但唔知佢玩乜嘢
影個畫面俾國內民眾睇，話習大俾人圍？一人挑晒對面？

藍屍會點詮釋

Xi go to meeting by bus.

小一收生入學面試？

同佢契女一樣咁撚打得

小學畢業，中文都成日講錯
你叫佢學多幾門外語？

明顯係唔妥佢啦

又爆買又叫雞 訓晏左姐

習敗敗個樣尷尬到

自己友都唔維護刁总尊嚴，想反了

笑撚死

睇黎下面開始想架空維尼

審犯咁

日本人恥笑緊你，一條友係外國即刻啞晒基本英文都講唔到。

想一個打十個?

應該唔夠膽一齊玩嘢，應該係日方專登fake 佢入去坐先，佢又唔識講就咁

今次習総真係傻逼習

有d看圖作文feel 小心跟車太貼

習帝

習大大喎 一陣清算㗎喎

連自己班𡃁都唔俾面雜種

佢地隨行官員分分鐘係江/團派

可能成班仲喺東京歌舞伎町

媽啊好撚柒啊

係北韓應該

班官員夜晚玩日本妹太開心，唔知醒？

無論如何，有機會俾人影張咁嘅相，同行嘅官都要抄家啦

習敗北

習單挑?

尷尬而不失禮貌嘅微笑

見工？

似係突登
去一定係一齊去到既
大陸又不嬲最講究呢D門面野
似係突登D細既遲D入場,比呀敗北一對幾影張相,之後再入場咁
做神咁
睇下大陸D報紙咪知係點,可能吹到幾撚勁幾撚有霸氣

佢地不嬲都鬼打鬼㗎啦 咁咪可以借貪污打鳩政敵

習敗北

高射炮 is ready

不合作運動

建身狗焗佢買套票咁款

如果維尼真係收皮
下一代領導人由邊個上？
中國會點同美國deal

集體落維尼面

犬決.

啊，喺咪塑造敗北一個打十個好L勁場面？

而家一日一個新花名?

批官員掛住掃日本貨搞到遲左

習失腳

唔通係江派又黎出手

正常點可能發生 想知來龍去脈

真的假的？

說好的習樽鹽去左邊?

習大大d𡃁

比起香港人，呢D就真係落佢面

係邊個無維護佢嘅尊嚴

去晒飛田新地，簡囡簡到過鐘都唔知

無可能收皮，只有駕崩

坐得霸氣就話，依家習敗北坐到死狗咁

好大的官威啊，想撚日本人?

日本人不嬲重視紀律，有時間觀念
習總柒撚到

冇隨蟲
冇翻譯
唔識講野

中文字都未必識得多，仲要日文?

作你老母啦
張圖唔係PS
咁D人去哂邊? 一齊去廁所定一齊去食煙仔?

係咪都係佢話事嫁啦,100個坐係度咪一樣

呢啲場合唔係等齊人先一齊入場既咩？

習敗北畀人杯葛？

Detail 維尼知條鐵咩 賣住笑先啦

知道下屬遲到 點解唔等埋先一齊入 起碼冇咁柒

咪係
開班會咩
你最霸道嘅老闆同對家公司開會仲會全部遲到？有晒酒店車接冇可能遲

覺得可能真係另一派出手
g20咁重要邊可能搞啲咁既野
仲要影埋相 柒出世界
似係維尼被賣

據點兵長維尼

其實大粒開會
只會細粒坐哂先
大佬最後先到

唔會要大佬等D細出黎LAW
擺明玩鳩習敗北

好似見普京果陣都係咁

反了反了

點會唔等埋先入場

大陸人會j佢一打十

媽呀 好柒呀

你呢句野好有藍絲廢老feel

其他人都係佈景版嚟
刁總一個打哂啦

張檯有份稿可以做錄音機

習的意思

啱呀普京岀名遲

一係就全遲一係就領導遲㗎嘛

我唔識聽啊，點算好

一單就話咁岩姐，
幾單都係咁就

習失脚

習大大好打得

由trump委任

點解咁撚廢 呢啲會點可能遲到 劣根性

上次6月12號喺上海同普京見面都係噉
話唔定...

寂しい
さびしい
SA B C
大家一齊讀

#此句必唸

此句不唸

成班去咗掃貨買廁所板

插緊駐日支那雞
碌鳩未拔得切

江派出手
仲未比人收服

Any fact check?

如果係龍和道咁樣自己一個已經比班畜牲暴打扯底褲

昨晚成班友係飛田玩30p大混戰，報國仇家恨，無預佢。

中華聯邦

習好打啲定林鄭好打啲？

一個打十個 盡顯官威 中國人民有福了

班細真係好廢

集體遲到好明顯班狗官本身都唔妥維尼

似係反了反了

掛住屌孤兒院啲女童

咁似
好打得？

點解班人咁都夠膽遲到比個主子頂，要知係中國唔係民主國家喔，咁唔比面隨時炒佐都無仇報

根本特登，啲強國人肯定對住幅相打足幾年飛機，話習總一個打十個之類，又再鞏固皇權

同美國傾到好地地臨門一踢俾個離地小學雞一下ban咗，「所有嘢我揹」仲要激到trump立即殺華為同加稅
其他人成班兄弟都要食飯㗎，多得佢唔少

望到都覺得尷尬

見board

1 對 19

你政治不正確
應該係習大大一個杯葛曬佢哋咁多個

點解佢又敢自己入去先既

而家習敗出國
都唔知係唔係支那真空
搞正變?!

冇左份稿識閪講野咩

習敗敗 無牙維尼

賣甩

大陸人唔識咩叫團隊精神

柒撚到呢

Bokuwasabishidesu

似約埋一齊杯葛習失腳

皇帝俾班官員玩緊

speed dating咩

過哂檔啦
中國官員表示：

老閪都等埋先入啦
除非自己好talk得關係又好不過習敗敗就

一夫當關

支持習主席學金仔
番到去即刻高射炮處決

Wa ta shi wa xi dai dai

係咪個個都唔妥習敗北呀

可能真係特登 以為自己好型

我們懷念他

我習好勁 一打十

唔係車隊一齊去咖咩?

侵侵最好打

習敗敗

一次遲當你睇錯時間
兩次遲係咪專登架

習單吊

冇理由個個都遲架
我覺得係特登

如果金仔單拖又好似壓得住個場面
起碼識講兩句野

整呢張圖條友真心天才

升中面試

習大敗

到最後原來都係支那妹黎

幾錢q？

琴晚開p happy得濟未訓醒

係咪真係想造個一夫當關場面
但個效果麻麻

老子一人足矣

可能想營造日本官員叩見皇上畫面？

有咩人去大陸網Share下
等班大陸人知習敗北有幾廢

突然間諗，係咪成班仲睇緊北京時間?

班官可能比黨內人士收買左
見你大勢已去個個加一腳
做皇帝丫拿

佢中文都唔識喎

rip

去嗮免稅店掃貨？

又黎?!
睇黎內部矛盾權鬥真係好嚴重

百人斬av?

知啦 洗撚完未 回一兩個咪算 洗撚個個post都回幾個
阻撚住人追post

習失腳rip就真
全班遲到一定唔係唔小心

似啦似啦

反擊左？

成班當習敗敗透明咁

咁都有人信
擺明特登影啦

3毛:國家主席,獨戰群雄 (成地精)

買藥妝退緊稅呀吊你

尋晚去完飛田新地未起身

有咩可能會遲到

官員：轉過彎到啱啱地鐘撞車

好似真係本人

為咩呀？
又以退為進？
等人以為支那失勢之後佢突然團結再亮劍殺全世界一個措手不及？

真係作反了 haha

又失腳

維尼單拖: Err... I can't find the right word

此句不念

1。想人民日報張相顯示定於一尊，一個人話哂事

2。佢信唔過手下，分開行

3。真係on9, 唔係扮

又冇咁岩一齊遲啊

明玩鳩佢

如果同侵侵傾又係咁

日本人會遲到？你話唔係特登我都唔信

眾伴親離

燕人張翼德！！

咁點解唔係習等埋班細

Hi,習trainee

今次集體迫擊炮定天葬

上次見普京條片
睇頭30秒，習近平笑得好尷尬

已經諗到d 濕9 youtubr片會點出

G020會晤中國出奇招
眾人意想不到
安倍:習主席霸氣外露!

自已FACT CHECK

又嚟Lone Warrior

自己既官員咁無紀律點樣管治國家 ? 一個係自己國素做到自己係幾偉大幾強大既領導人, 去到外國狗都不如
仲要係g20 , 外國人看在眼裏, 暗裏恥笑..

有tick 應該係本人黎

係咪專登定覺得要小日本等下威d 點知熊熊唔合群
btw rip

真係好蠢...

搵唔到其他新聞報，有冇link

成班遲可能就係特登
要反啦要反啦

習冇面

一開始普京笑，講第一句笑鳩習敗北一個人

其實點解可以甘垃圾
中國人真係冇腦
你估去見工咩
國家會議都可以遲到
中國狗真係冇腦既垃圾

最大嘅反對派就係官員
快啲叫班藍絲上去批鬥班官啦
咁樣落主席面

肯定啦

0:40 開始
自己判斷

琴晚係飛田玩夜咗,sorry

即係只係前後腳

有冇人識聽佢第一句講咩

樣衰到爆
咩面都無晒

一人落單

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

LIHKG @ Android

推

THX CHING

雖然片有剪接
但就咁望只不過係習大大入去影幾張相
後面先慢慢入啫

金正恩既話已經犬決左班下屬

習by bus既下屬就可能全部被自殺

日本一坐就全部一齊坐
支支咁耐先坐齊唔怪咩

pushhhh

習：我班靚特登遲到，以示抗議。

日本評論香港事務，官員決定集體杯葛會議。
不過唔記得同習敗敗講

成班尋晚去左叫雞無帶敗北

三萬蚊

毒撚開會冇人join

其實好少事, 日本知道點安排, 中國唔知, 所以其它人慢左都唔出奇..

唔駛打晒飛機咁

頂好撚sad

所以話衰開有條路

屯門公路塞車大家都唔想

但係都好柒 點會老細坐低左 班細嘅都未行到入去坐

咪又係搵支那雞招呼

被賣了,GG

文盲黎，叫佢學外語不如學好啲中文先啦

頂佢，公開講話成日讀錯啲字

I go to G20 by bus.Thank you.

集體遲到

會唔會係咁
呢d會唔會係大佬拉隊一齊入場？

塞咗喺屯門公路

日本人最準時
下屬一定要早過上司到公司
遲到代表睇唔起人 唔尊重

大陸慣咗領導先走

北韓啲紀律好佢哋萬倍

可能係維尼rip呢

小學平

都唔係似簡單
明顯最邊邊有個中國旁友坐好先
其他人都未有咩準備入黎

得圖可以射到成地都係 連燈仔真係

俾老闆單拖出席咁冇面，普通公司都炒硬，何況係獨裁國家，班細嘅咁夠pop唔驚死

眾叛親離習敗敗

推

單挑

所以話都好柒 不過冇咁嚴重啫

中共權鬥

笑左，

好慘情個款 但好好笑

班友夠膽咁特登落佢面,好明顯佢地背後有另一個真正老闆

癡撚線真係咁勇特登定真係成班人種天性唔識咩叫守紀

Kazakhstan: Putin jokingly calls Chinese president 'lone warrior' at Astana SCO meeting

未判斷到嚴重唔嚴重
但平時公司開大會咁既安排都實仆得街

唔會集體剩一個掛

不嬲約fd講好2點都係2點先出門口架啦
慣例黎 天經地義喎

返大陸官喺紅燈區流連忘返喇

你們该學好普通话才约我來，妈你个b

做咩勁

真係寂しい

犬決啦

點解咁重要既會議, 自己一方既唔係齊人一齊出去?
而會咁樣落單一個人

佢喺度，全程同對家翻譯傾呀？

定係人哋同佢講：How are you ？

佢答：I go to school by bus .

有咁嘅事？？

0:44 Nokia

正宗on9仔

一個對咁多個 翻譯都無 全能到仆街

反了

中學喇小學佢讀完

好寂莫

諗下都知唔會因為遲到啦
肯定內部問題都唔小野

條旁友係遲過習敗北到嫁...你睇清楚條片

應該係專登 小學生坐低左班友都隨即入場 諗咩你地唔明架啦

好明顯係

我做班長領住一班狗奴才入場夠氣勢D
定係自己一個無兵司令仲要一句外語都唔撚識鳩坐

三毛唔使幫習敗北搵借口啦

見俄羅斯都冇人

普京大帝

習總rip就真啦

唓
大驚小怪
古代打仗都係主帥一夫當關帶頭衝㗎喇

可能人地罷工

係日本人面前唔守時

通常都係去到外面先作反

主席都識幾多外語
一個打十個

吸精瓶
超強聯想力

讓領導先行

痴撚線他們在玩命

邊識呢句

又遲到

金仔的話果班官已經死晒

好多原因可以影一幅咁既相架喎
心想佢柒就盡信 同無腦藍絲有咩分別
確認左真再恥笑都未遲

呢單野唔係我跟開.jpg

金仔班官就唔敢遲啦

Sabsi 傻b習

飛田新地

張相流得出黎都知有問題
邊有可能d細既會遲到過大佬

一尊

嘩
權鬥到咁出面

勁過葉問

能班𡃁傾緊點隊冧佢
喺國外冇咁多監控易啲傾

習敗敗點溝通⋯

存心玩嘢 扮大牌

對方有敵意，緊係罷住工先，係出面巡邏中。

習：通商寬衣

尋晚玩架妹玩到唔知醒 sor

腳痛見到間房開左門諗住入去坐陣等埋班仆街
一入去屌你老母安倍笑笑口咁HIHI XI
應該係咁

你岩
我都覺得班狗閪諗住特登遲到以為咁做有牌面d
十足小學雞d屎橋

眾外交平身

扮大牌嘅話應該搵個細官嘅到場先
然後習近平最後先入嚟
依家佢咁樣戇居居坐喺度 嘢又唔識講
咪自己丟自己架

睇黎佢啲𡃁都幾僧佢

根本就唔同派系

呼籲身邊既年輕人登做選民阿，得番一日咋

守時係美德 為習大大點個贊

小學程度

搞錯咗一粒鐘時差？

厲害了 我的主席

自己尊嚴自己捍衛，習敗敗好嘢，其他狗宮係咪去晒飛田新地考察

當係強調定位一尊
咁就坐得威啲，但就坐到縮埋一舊咁
正常點會俾人影到啲咁嘅相
一次當係意外，咁多次就係特登咁做
慢慢行入去，等你出醜

維護主席尊嚴

其實係唔係安倍 就喺呢個時候同維尼講香港問題，因爲博佢聽唔明？

習孤獨

一齊遲到食早餐

擺明係一齊玩嘢

遲到扮大牌正常應該係習大腳都要遲埋架嘛

成件事好古怪

可能得習baby去summit by aeroplane
其他官員要by bus呢

對住俄佬柒都可以話認契弟
對住架仔柒,其他人係唔係嫌命長

萬邦來朝

班細既集體架空佢

燶丁主席

無知一問
唔係book埋同一間酒店一齊去架咩
各有各做?

班支那翻譯人員，譯又死，唔譯又死，一齊肚痛去屙屎

用條命搞不合作運動

共黨都玩等埋發叔先？

最大嘅先入座，之後一級級坐

小熊維尼與他消失的朋友們

唔係應該班細先入，大佬最尾入，等大佬坐底班細先坐咩。

唔爭氣咁笑左

咩事

搵hr 出信啦

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

兩年前都無事啦

一定係...

痴線
公司開會都唔會係老細坐底先架啦
唔係應該啲細嘅settle 好哂先搵人叫個大嘅入黎架咩
霸氣盡失

但apply 係呢個case 度我笑左

黃俄分支小頭目向俄方headquarter班阿公報告緊出賣中國嘅進度

中國人真係得啖笑

根本係習敗北唔叫D人同佢一齊去

有事你都唔知啦

習帝一打十

邊有可能老細等員工開會

佢做乜都柒出國際
算啦昏君
歷任d安排都唔會咁

獨孤求習

去曬買奶粉

超樣衰

左右為男....好基....

好明顯係想用呢d相同自己牆內人講習大大以一對十面不改容啦
成班仲幻想緊d官杯佢

習失腳變習獨腳

出名守時既日本 竟然唔守時

自膠
膠錯

講真，中學雞做presentation都唔會咁

根本係雜帝有心做呢d畫面出黎

屌 習敗敗個樣真係好似狗

有古怪

😂😂😂😂 唔係卦？
係咪習習怕人串佢失威叫犬隻唔駛出現？

習脫腳

sorry唔記得睇標題

會唔會集體罷工
會唔會係維尼既權力開始無既徵兆

十三億蝗蟲眼中：習大大在豬20對外國人訓話

支持習大大永續一夫當關

班hihi又玩尻主席

最有辱國體根本係高官

cuson

各國聯首用心鈴聽主席一個人說話

班細既開始唔妥佢，想佢出醜

班官員去左叫雞？

去到日本， 班官員仲唔作反， 平時話好增日本， 真係去到就

NHK有講

日文版睇到有聲

7.1行動與和理非和樂合作版

翻譯都無 吹水都唔得
維尼又幾准時啵

中學收生面試唔係group interview既咩??
小學三年級畢業夠可以話有小學程度啦
可能係重讀小學

好心係門口等齊先入場

孤獨戰士

習大大見新工

中國國情

黨員反了，不滿稱帝

真係好柒

習狗今日討論左香港未

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

你個名

second in

日本人可能用能力範圍內作小小支持

咁都要中國配合先得

最佳霸氣例子

Fake news